{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 후펜션"
    },
    "text": "広々とした海とロマンのあるペンションがありますが、このペンションは盈徳後ペンションと呼ばれています。 このペンションはきれいな海と海辺の遊歩道が前にあるので、とても素敵な景色を楽しめます。 さらに、人工釣り場では無料で釣りを楽しむこともできます。 一つ有名なこのペンションの長所は、11月から5月まで有名な盈徳ズワイガニの旬が提供されるということです。 ここを訪問すれば、心と体の両方を癒せる良い時間を過ごせそうです。 ところで、このペンションにはいくつかのお知らせがあります。 一つ目、入室時間を必ず守るようお願いします。 第二に、基準人数超過時に一人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 三つ目、22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 四つ目、次のお客様のために早めの退室をお願いします。 また、ペンションの入室者に限って朝食が提供されますが、ジャージャー麺またはチャンポンの中から選択できます。 最後に、ズワイガニチャンポンが味わえるグルメ店としてはチホンチャイナというところがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "このペンションは盈徳後ペンションと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはきれいな海と海辺の遊歩道があり、人工釣り場では無料で釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何が有名な食べ物が提供されるのですか？",
            "answer": "このペンションでは11月から5月まで、有名な盈徳ズワイガニの旬が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間を必ず守るようお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数超過時には、一人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間について教えてください。",
            "answer": "次のお客様のために早めの退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食は誰に提供されますか？",
            "answer": "ペンションの入室者に限って朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "ジャージャー麺またはチャンポンの中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "グルメ店チホンチャイナはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "チホンチャイナではズワイガニチャンポンが味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 355
    }
}